中央團隊到港後確診數字回落，感謝中央

唔聽話再爆比你睇

勿忘831